### DECREE
lesson_market_access_by_decree_how = {
	start_automatically = no
	chain = lesson_chain_journal_guides

	lesson_market_access_by_decree_how_0 = {
		text = "lesson_market_access_by_decree_how_0_desc"
		header_info = "lesson_step_0_of_5"

		highlight_widget = tutorial_highlight_authority

		gui_transition = {
			button_id = "skip"
			button_text = "tutorial_lesson_button_skip"
			target = lesson_finish
		}
		trigger_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_complete"
			target = lesson_market_access_by_decree_how_1
			trigger = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_market_access_by_decree_how_0_continue"
					authority > je_tutorial.target.decree_cost:decree_road_maintenance
				}
			}
		}
	}

	lesson_market_access_by_decree_how_1 = {
		window_name = top_left_tutorial_popup
		text = "lesson_market_access_by_decree_how_1_desc"
		header_info = "lesson_step_1_of_5"

		highlight_widget = tutorial_highlight_political_lens
		highlight_widget = "decrees"

		gui_transition = {
			button_id = "skip"
			button_text = "tutorial_lesson_button_skip"
			target = lesson_finish
		}
		trigger_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_market_access_by_decree_how_2
			trigger = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_market_access_by_decree_how_1_continue"
					is_lens_open = {
						lens = political_lens
						tab_name = decrees
					}
				}
			}
		}
	}

	lesson_market_access_by_decree_how_2 = {
		window_name = top_middle_tutorial_popup
		text = "lesson_market_access_by_decree_how_2_desc"
		header_info = "lesson_step_2_of_5"

		# The items below indicates the corresponding lens items (tab, option) should be highlighted if their widgetid matches
		highlight_widget = "decrees"
		highlight_widget = "decree_lens_option_decree_road_maintenance"

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_market_access_by_decree_how_1
			enabled = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_market_access_by_decree_how_2_back"

					NOT = {
						is_lens_open = {
							lens = political_lens
							tab_name = decrees
						}
					}
				}
			}
		}
		trigger_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_market_access_by_decree_how_3
			trigger = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_market_access_by_decree_how_2_continue"

					je_tutorial.target = {
						has_decree = decree_road_maintenance
					}
				}
			}
		}
	}

	lesson_market_access_by_decree_how_3 = {
		window_name = top_left_tutorial_popup
		text = "lesson_market_access_by_decree_how_3_desc"
		header_info = "lesson_step_3_of_5"

		highlight_widget = tutorial_highlight_political_lens
		highlight_widget = tutorial_highlight_lens_exit_button

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_market_access_by_decree_how_2
			enabled = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_market_access_by_decree_how_3_back"

					NOT = {
						je_tutorial.target = {
							has_decree = decree_road_maintenance
						}
					}
				}
			}
		}
		trigger_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_market_access_by_decree_how_4
			trigger = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_market_access_by_decree_how_3_continue"

					NOT = {
						is_lens_open = {
							lens = political_lens
						}
					}
				}
			}
		}
	}

	lesson_market_access_by_decree_how_4 = {
		window_name = top_left_tutorial_popup
		text = "lesson_market_access_by_decree_how_4_desc"
		header_info = "lesson_step_4_of_5"

		highlight_target = je_tutorial.target
		highlight_widget = tutorial_highlight_state_overview

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_market_access_by_decree_how_3
			enabled = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_market_access_by_decree_how_4_back"

					is_lens_open = {
						lens = political_lens
					}
				}
			}
		}

		trigger_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_market_access_by_decree_how_5
			trigger = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_market_access_by_decree_how_4_continue"

					is_panel_open = {
						target = je_tutorial.target
						tab_name = default
					}
				}
			}
		}
	}

	lesson_market_access_by_decree_how_5 = {
		window_name = panel_bottom_tutorial_popup
		text = "lesson_market_access_by_decree_how_5_desc"
		header_info = "lesson_step_5_of_5"

		highlight_widget = tutorial_highlight_state_decrees
		highlight_widget = tutorial_highlight_state_infrastructure

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_market_access_by_decree_how_4
			enabled = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_market_access_by_decree_how_5_back"

					NOT = {
						is_panel_open = {
							target = je_tutorial.target
							tab_name = default
						}
					}
				}
			}
		}

		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_complete"
			target = lesson_finish
		}
	}
}

lesson_market_access_by_decree_why = {
	start_automatically = no
	chain = lesson_chain_journal_guides

	lesson_market_access_by_decree_why_1 = {
		text = "lesson_market_access_by_decree_why_1_desc"
		header_info = "lesson_step_1_of_4"

		highlight_widget = tutorial_highlight_market
		highlight_widget = tutorial_highlight_market_details

		gui_transition = {
			button_id = "skip"
			button_text = "tutorial_lesson_button_skip"
			target = lesson_finish
		}

		trigger_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_market_access_by_decree_why_2
			trigger = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_market_access_by_decree_why_1_continue"
					is_panel_open = {
						target = je_tutorial.target.market
						tab_name = default
					}
				}
			}
		}
	}

	lesson_market_access_by_decree_why_2 = {
		window_name = panel_bottom_tutorial_popup
		text = "lesson_market_access_by_decree_why_2_desc"
		header_info = "lesson_step_2_of_4"

		highlight_widget = tutorial_highlight_market_details_panel_all_goods
		highlight_widget = tutorial_highlight_market_details_panel_sell_orders
		highlight_widget = tutorial_highlight_market_details_panel_buy_orders

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_market_access_by_decree_why_1
			enabled = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_market_access_by_decree_why_2_back"
					NOT = {
						is_panel_open = {
							target = je_tutorial.target.market
							tab_name = default
						}
					}
				}
			}
		}
		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_market_access_by_decree_why_3
		}
	}

	lesson_market_access_by_decree_why_3 = {
		window_name = panel_bottom_tutorial_popup
		text = "lesson_market_access_by_decree_why_3_desc"
		header_info = "lesson_step_3_of_4"

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_market_access_by_decree_why_2
		}

		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_market_access_by_decree_why_4
		}
	}

	lesson_market_access_by_decree_why_4 = {
		window_name = panel_bottom_tutorial_popup
		text = "lesson_market_access_by_decree_why_4_desc"
		header_info = "lesson_step_4_of_4"

		highlight_widget = tutorial_highlight_authority

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_market_access_by_decree_why_3
		}

		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_complete"
			target = lesson_finish
		}
	}
}


### RAILWAYS
lesson_market_access_with_railways_how = {
	start_automatically = no
	chain = lesson_chain_journal_guides

	lesson_market_access_with_railways_how_1 = {
		text = "lesson_market_access_with_railways_how_1_desc"
		header_info = "lesson_step_1_of_5"

		highlight_widget = tutorial_highlight_production_lens
		highlight_widget = "development"

		gui_transition = {
			button_id = "skip"
			button_text = "tutorial_lesson_button_skip"
			target = lesson_finish
		}

		trigger_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_market_access_with_railways_how_2
			trigger = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_market_access_with_railways_how_1_continue"
					is_lens_open = {
						lens = production_lens
						tab_name = development
					}
				}
			}
		}
	}

	lesson_market_access_with_railways_how_2 = {
		window_name = top_middle_tutorial_popup
		text = "lesson_market_access_with_railways_how_2_desc"
		header_info = "lesson_step_2_of_5"

		highlight_widget = "building_railway_lens_option"

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_market_access_with_railways_how_1
			enabled = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_market_access_with_railways_how_2_back"

					NOT = {
						is_lens_open = {
							lens = production_lens
							tab_name = development
						}
					}
				}
			}
		}

		trigger_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_market_access_with_railways_how_3
			trigger = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_market_access_with_railways_how_2_continue"

					je_tutorial.target = {
						any_scope_building = {
							is_building_type = building_railway
							is_under_construction = yes
						}
					}
				}
			}
		}
	}

	lesson_market_access_with_railways_how_3 = {
		text = "lesson_market_access_with_railways_how_3_desc"
		header_info = "lesson_step_3_of_5"

		highlight_widget = tutorial_highlight_production_lens
		highlight_widget = tutorial_highlight_lens_exit_button

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_market_access_with_railways_how_2
			enabled = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_market_access_with_railways_how_3_back"

					NOT = {
						je_tutorial.target = {
							any_scope_building = {
								is_building_type = building_railway
								is_under_construction = yes
							}
						}
					}
				}
			}
		}

		trigger_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_market_access_with_railways_how_4
			trigger = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_market_access_with_railways_how_3_continue"

					NOT= {
						is_lens_open = {
							lens = production_lens
						}
					}
				}
			}
		}
	}

	lesson_market_access_with_railways_how_4 = {
		window_name = panel_bottom_tutorial_popup
		text = "lesson_market_access_with_railways_how_4_desc"
		header_info = "lesson_step_4_of_5"

		highlight_widget = tutorial_highlight_buildings
		highlight_widget = tutorial_highlight_development_tab

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_market_access_with_railways_how_3
			enabled = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_market_access_with_railways_how_4_back"

					NOT = {
						is_panel_open = {
							target = je_tutorial.target.b:building_railway
							tab_name = overview
						}
					}
				}
			}
		}

		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_market_access_with_railways_how_5
		}
	}

	lesson_market_access_with_railways_how_5 = {
		window_name = panel_bottom_tutorial_popup
		text = "lesson_market_access_with_railways_how_5_desc"
		header_info = "lesson_step_5_of_5"

		highlight_target = je_tutorial.target.b:building_railway.type

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_market_access_with_railways_how_4
		}

		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_complete"
			target = lesson_finish
		}
	}
}

lesson_market_access_with_railways_why = {
	start_automatically = no
	chain = lesson_chain_journal_guides

	lesson_market_access_with_railways_why_1 = {
		text = "lesson_market_access_with_railways_why_1_desc"
		header_info = "lesson_step_1_of_2"

		gui_transition = {
			button_id = "skip"
			button_text = "tutorial_lesson_button_skip"
			target = lesson_finish
		}

		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_market_access_with_railways_why_2
		}
	}

	lesson_market_access_with_railways_why_2 = {
		text = "lesson_market_access_with_railways_why_2_desc"
		header_info = "lesson_step_2_of_2"

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_market_access_with_railways_why_1
		}

		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_complete"
			target = lesson_finish
		}
	}
}
