lesson_lobbies_how = {
	start_automatically = no
	chain = lesson_chain_journal_guides
	delay = 0	

	lesson_lobbies_how_1 = {
		window_name = top_left_tutorial_popup
		text = "lesson_lobbies_how_1_desc"
		header_info = "lesson_step_1_of_5"

		highlight_widget = tutorial_highlight_politics
		highlight_widget = tutorial_highlight_politics_tab
		
		trigger_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_lobbies_how_2

			trigger = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_lobbies_how_1_continue"

					is_panel_open = { panel_name = politics tab_name = default }
				}
			}
		}
		gui_transition = {
			button_id = "skip"
			button_text = "tutorial_lesson_button_skip"
			target = lesson_finish
		}		
	}

	lesson_lobbies_how_2 = {
		window_name = politics_panel_left_tutorial_popup
		text = "lesson_lobbies_how_2_desc"
		header_info = "lesson_step_2_of_5"

		highlight_widget_dynamic_loc = "[Concatenate('tutorial_highlight_lobby_', GetTutorialJournalEntry.GetTarget.GetPoliticalLobby.GetNameNoFormatting)]"

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_lobbies_how_1

			enabled = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_lobbies_how_2_back"

					NOT = {
						is_panel_open = { panel_name = politics tab_name = default }
					}
				}
			}
		}		
		trigger_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_lobbies_how_3

			trigger = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_lobbies_how_2_continue"

					is_panel_open = { panel_name = political_lobby_panel }
				}
			}
		}
	}


	lesson_lobbies_how_3 = {
		text = "lesson_lobbies_how_3_desc"
		header_info = "lesson_step_3_of_5"

		highlight_widget = tutorial_highlight_appeasemant

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_lobbies_how_2

			enabled = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_lobbies_how_3_back"

					NOT = {
						is_panel_open = { panel_name = political_lobby_panel }
					}
				}
			}
		}		
		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_lobbies_how_4
		}
	}

	lesson_lobbies_how_4 = {
		text = "lesson_lobbies_how_4_desc"
		header_info = "lesson_step_4_of_5"

		highlight_widget = tutorial_highlight_lobby_supporters

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_lobbies_how_3
		}		
		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_lobbies_how_5
		}
	}

	lesson_lobbies_how_5 = {
		text = "lesson_lobbies_5_how_desc"
		header_info = "lesson_step_5_of_5"

		highlight_widget = tutorial_highlight_actions_to_increase_appeasement
		highlight_widget = tutorial_highlight_actions_to_decrease_appeasement

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_lobbies_how_4
		}		
		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_complete"
			target = lesson_finish
		}
	}
}
