lesson_production_methods_how = {
	start_automatically = no
	chain = lesson_chain_journal_guides

	lesson_production_methods_how_1 = {
		window_name = click_on_building_tutorial_popup
		text = "lesson_production_methods_how_1_desc"
		header_info = "lesson_step_1_of_4"

		highlight_target = je_tutorial.target.state
		highlight_target = je_tutorial.target
		highlight_widget = tutorial_highlight_building_tab

		gui_transition = {
			button_id = "skip"
			button_text = "tutorial_lesson_button_skip"
			target = lesson_finish
		}
		trigger_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_production_methods_how_2
			trigger = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_production_methods_how_1_continue"
					is_panel_open = {
						target = je_tutorial.target
					}
				}
			}
		}
	}

	lesson_production_methods_how_2 = {
		window_name = click_on_building_tutorial_popup
		text = "lesson_production_methods_how_2_desc"
		header_info = "lesson_step_2_of_4"

		highlight_widget = tutorial_highlight_condensed_production_methods

		highlight_widget_dynamic_loc = "[Concatenate('tutorial_highlight_production_methods_', GetTutorialJournalEntry.GetBuildingTarget.GetIDString)]"

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_production_methods_how_1
			enabled = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_production_methods_how_2_back"
					NOT = {
						is_panel_open = {
							target = je_tutorial.target
						}
					}
				}
			}
		}
		trigger_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_production_methods_how_3
			trigger = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_production_methods_how_2_continue"
					is_rightclick_menu_open = switch_production_method_menu
				}
			}
		}
	}
	lesson_production_methods_how_3 = {
		window_name = click_on_building_tutorial_popup
		text = "lesson_production_methods_how_3_desc"
		header_info = "lesson_step_3_of_4"

		highlight_widget = tutorial_highlight_condensed_production_methods

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_production_methods_how_2
			enabled = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_production_methods_how_3_back"
					NOT = {
						is_rightclick_menu_open = switch_production_method_menu
					}
				}
			}
		}
		trigger_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_production_methods_how_4
			trigger = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_production_methods_how_3_continue"
					has_variable = has_changed_production_method
				}
			}
		}
	}
	lesson_production_methods_how_4 = {
		window_name = click_on_building_tutorial_popup
		text = "lesson_production_methods_how_4_desc"
		header_info = "lesson_step_4_of_4"

		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_complete"
			target = lesson_finish
		}
	}
}

lesson_production_methods_why = {
	start_automatically = no
	chain = lesson_chain_journal_guides

	lesson_production_methods_why_1 = {
		text = "lesson_production_methods_why_1_desc"
		header_info = "lesson_step_1_of_5"

		highlight_target = je_tutorial.target.state
		highlight_widget = "tutorial_highlight_building_tab"
		highlight_target = target

		gui_transition = {
			button_id = "skip"
			button_text = "tutorial_lesson_button_skip"
			target = lesson_finish
		}
		trigger_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_production_methods_why_2
			trigger = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_production_methods_why_1_continue"
					is_panel_open = {
						target = je_tutorial.target
					}
				}
			}
		}
	}

	lesson_production_methods_why_2 = {
		text = "lesson_production_methods_why_2_desc"
		header_info = "lesson_step_2_of_5"

		highlight_widget = tutorial_highlight_condensed_production_methods

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_production_methods_why_1
			enabled = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_production_methods_how_2_back"
					NOT = {
						is_panel_open = {
							target = je_tutorial.target
						}
					}
				}
			}
		}
		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_production_methods_why_3
		}
	}

	lesson_production_methods_why_3 = {
		text = "lesson_production_methods_why_3_desc"
		header_info = "lesson_step_3_of_5"

		highlight_widget = tutorial_highlight_condensed_production_methods

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_production_methods_why_2
		}
		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_production_methods_why_4
		}
	}

	lesson_production_methods_why_4 = {
		text = "lesson_production_methods_why_4_desc"
		header_info = "lesson_step_4_of_5"

		highlight_widget = tutorial_highlight_condensed_production_methods

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_production_methods_why_3
		}
		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_production_methods_why_5
		}
	}

	lesson_production_methods_why_5 = {
		text = "lesson_production_methods_why_5_desc"
		header_info = "lesson_step_5_of_5"

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_production_methods_why_4
		}
		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_complete"
			target = lesson_finish
		}
	}
}
