lesson_increase_immigration_how = { 
	start_automatically = no
	chain = lesson_chain_journal_guides

	lesson_increase_immigration_how_1 = {
		window_name = down_middle_tutorial_popup
		text = "lesson_increase_immigration_how_1_desc"
		header_info = "lesson_step_1_of_5"

		highlight_widget = tutorial_highlight_map_modes_button

		gui_transition = {
			button_id = "skip"
			button_text = "tutorial_lesson_button_skip"
			target = lesson_finish
		}
		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_increase_immigration_how_2
		}
	}

	lesson_increase_immigration_how_2 = {
		window_name = top_middle_tutorial_popup
		text = "lesson_increase_immigration_how_2_desc"
		header_info = "lesson_step_2_of_5"

		highlight_widget = tutorial_highlight_state_population_tab
		highlight_target = je_tutorial.target

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_increase_immigration_how_1
			enabled = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_increase_immigration_how_2_back"
				}
			}
		}
		trigger_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_increase_immigration_how_3
			trigger = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_increase_immigration_how_2_continue"

					is_panel_open = {
						target = je_tutorial.target
						tab_name = population
					}
				}
			}
		}
	}

	lesson_increase_immigration_how_3 = {
		window_name = panel_bottom_tutorial_popup
		text = "lesson_increase_immigration_how_3_desc"
		header_info = "lesson_step_3_of_5"

		highlight_widget = tutorial_highlight_state_population_stratas

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_increase_immigration_how_2
			enabled = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_increase_immigration_how_3_back"

					NOT = {
						is_panel_open = {
							target = je_tutorial.target
							tab_name = default
						}
					}
				}
			}
		}
		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_increase_immigration_how_4
		}
	}

	lesson_increase_immigration_how_4 = {
		window_name = top_middle_tutorial_popup
		text = "lesson_increase_immigration_how_4_desc"
		header_info = "lesson_step_4_of_5"

		highlight_widget = tutorial_highlight_political_lens
		highlight_widget = "decrees"
		highlight_widget = "decree_lens_option_decree_greener_grass_campaign"

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_increase_immigration_how_3
			enabled = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_increase_immigration_how_2_back"
				}
			}
		}
		trigger_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_increase_immigration_how_5
			trigger = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_increase_immigration_how_4_continue"

					je_tutorial.target = { 
						has_decree = decree_greener_grass_campaign
					}
				}
			}
		}
	}

	lesson_increase_immigration_how_5 = {
		window_name = top_middle_tutorial_popup
		text = "lesson_increase_immigration_how_5_desc"
		header_info = "lesson_step_5_of_5"

		highlight_widget = tutorial_highlight_political_lens

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_increase_immigration_how_4
			enabled = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_increase_immigration_how_5_back"

					NOT = {
						je_tutorial.target = { 
							has_decree = decree_greener_grass_campaign
						}
					}
				}
			}
		}

		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_complete"
			target = lesson_finish
		}
	}
}

lesson_increase_immigration_why = { 
	start_automatically = no
	chain = lesson_chain_journal_guides

	lesson_increase_immigration_why_1 = {
		window_name = panel_bottom_tutorial_popup
		text = "lesson_increase_immigration_why_1_desc"
		header_info = "lesson_step_1_of_5"

		highlight_widget = tutorial_highlight_society
		highlight_widget = tutorial_highlight_culture_list_tab

		gui_transition = {
			button_id = "skip"
			button_text = "tutorial_lesson_button_skip"
			target = lesson_finish
		}

		trigger_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_increase_immigration_why_2
			trigger = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_increase_immigration_why_1_continue"

					is_panel_open = {
						panel_name = society 
						tab_name = cultures
					}
				}
			}
		}
	}

	lesson_increase_immigration_why_2 = {
		window_name = panel_bottom_tutorial_popup
		text = "lesson_increase_immigration_why_2_desc"
		header_info = "lesson_step_2_of_5"

		highlight_widget = tutorial_highlight_turmoil_value

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_increase_immigration_why_1
			enabled = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_increase_immigration_why_1_continue"

					NOT = {
						is_panel_open = {
							panel_name = society 
							tab_name = cultures
						}
					}
				}
			}
		}

		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_increase_immigration_why_3
		}
	}

	lesson_increase_immigration_why_3 = {
		window_name = panel_bottom_tutorial_popup
		text = "lesson_increase_immigration_why_3_desc"
		header_info = "lesson_step_3_of_5"

		highlight_widget = tutorial_highlight_specific_culture_button

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_increase_immigration_why_2
		}

		trigger_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_increase_immigration_why_4
			trigger = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_increase_immigration_why_3_continue"

					is_panel_open = {
						panel_name = culture_info
						tab_name = default
					}
				}
			}
		}
	}

	lesson_increase_immigration_why_4 = {
		window_name = panel_bottom_tutorial_popup
		text = "lesson_increase_immigration_why_4_desc"
		header_info = "lesson_step_4_of_5"

		highlight_widget = tutorial_highlight_culture_migration_targets

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_increase_immigration_why_3
			enabled = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_increase_immigration_why_4_back"

					NOT = {
						is_panel_open = {
							panel_name = culture_info
							tab_name = player
						}
					}
				}
			}
		}

		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_increase_immigration_why_5
		}
	}

	lesson_increase_immigration_why_5 = {
		window_name = panel_bottom_tutorial_popup
		text = "lesson_increase_immigration_why_5_desc"
		header_info = "lesson_step_5_of_5"

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_increase_immigration_why_4
		}

		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_complete"
			target = lesson_finish
		}
	}
}