lesson_increase_relations_how = { 
	start_automatically = no
	chain = lesson_chain_journal_guides
	
	lesson_increase_relations_how_0 = {
		window_name = top_left_tutorial_popup
		text = "lesson_increase_relations_how_0_desc"
		header_info = "lesson_step_0_of_3"

		highlight_widget = tutorial_highlight_influence

		gui_transition = {
			button_id = "skip"
			button_text = "tutorial_lesson_button_skip"
			target = lesson_finish
		}
		trigger_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_increase_relations_how_1
			trigger = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_increase_relations_how_0_continue"
					can_afford_diplomatic_action = {
						type = increase_relations
						target = je_tutorial.target
					}
				}
			}
		}
	}

	lesson_increase_relations_how_1 = {
		window_name = down_middle_tutorial_popup
		text = "lesson_increase_relations_how_1_desc"
		header_info = "lesson_step_1_of_3"

		highlight_widget = tutorial_highlight_diplomatic_lens
		highlight_widget = "diplomatic_actions"
		highlight_widget = "increase_relations"

		gui_transition = {
			button_id = "skip"
			button_text = "tutorial_lesson_button_skip"
			target = lesson_finish
		}
		trigger_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_increase_relations_how_2
			trigger = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_increase_relations_how_1_continue"
					has_map_interaction_diplomatic_action = increase_relations
				}
			}
		}
	}

	lesson_increase_relations_how_2 = {
		window_name = top_middle_right_tutorial_popup
		text = "lesson_increase_relations_how_2_desc"
		header_info = "lesson_step_2_of_3"

		#highlight_widget_dynamic_loc = "[Concatenate('tutorial_highlight_country_map_list_', GetTutorialJournalEntry.GetTarget.GetCountry.GetIDString)]"
		highlight_target = target

		trigger_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_increase_relations_how_1
			trigger = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_increase_relations_how_2_back"
					NOT = {
						has_map_interaction_diplomatic_action = increase_relations
					}
				}
			}
		}
		trigger_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_increase_relations_how_3
			trigger = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_increase_relations_how_2_continue"

					has_diplomatic_pact = {
						who = je_tutorial.target
						type = increase_relations
				 	}
				}
			}
		}
	}

	lesson_increase_relations_how_3 = {
		window_name = top_middle_right_tutorial_popup
		text = "lesson_increase_relations_how_3_desc"
		header_info = "lesson_step_3_of_3"

		highlight_widget = tutorial_highlight_information_tab

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_increase_relations_how_2
			enabled = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_increase_relations_how_3_back"

					NOT = {
						has_diplomatic_pact = {
							who = je_tutorial.target
							type = increase_relations
					 	}
					}
				}
			}
		}
		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_complete"
			target = lesson_finish
		}
	}
}

lesson_increase_relations_why = { 
	start_automatically = no
	chain = lesson_chain_journal_guides

	lesson_increase_relations_why_1 = {
		window_name = down_middle_tutorial_popup
		text = "lesson_increase_relations_why_1_desc"
		header_info = "lesson_step_1_of_3"

		highlight_widget = tutorial_highlight_country_diplomacy_tab

		gui_transition = {
			button_id = "skip"
			button_text = "tutorial_lesson_button_skip"
			target = lesson_finish
		}
		trigger_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_increase_relations_why_2
			trigger = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_increase_relations_why_1_continue"

					is_panel_open = { panel_name = country_panel tab_name = diplomacy }
				}
			}
		}
	}

	lesson_increase_relations_why_2 = {
		window_name = top_middle_right_tutorial_popup
		text = "lesson_increase_relations_why_2_desc"
		header_info = "lesson_step_2_of_3"

		highlight_widget = tutorial_highlight_country_diplomatic_actions_list

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_increase_relations_why_1
			enabled = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_increase_relations_why_2_back"

					NOT = {
						is_panel_open = { panel_name = country_panel tab_name = diplomacy }
					}
				}
			}
		}
		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_increase_relations_why_3
		}
	}

	lesson_increase_relations_why_3 = {
		window_name = top_middle_right_tutorial_popup
		text = "lesson_increase_relations_why_3_desc"
		header_info = "lesson_step_3_of_3"

		highlight_widget = tutorial_highlight_country_diplomacy_tab_relations

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_increase_relations_why_2
		}
		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_complete"
			target = lesson_finish
		}
	}
}

lesson_increase_relations_complete = { 
	start_automatically = no
	chain = lesson_chain_journal_guides
	
	lesson_increase_relations_complete = {
		text = "lesson_increase_relations_complete_desc"

		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_complete"
			target = lesson_finish
		}
	}
}