lesson_form_power_bloc_how = {
	start_automatically = no
	chain = lesson_chain_journal_guides
	delay = 0


	lesson_form_power_bloc_how_1 = {
		text = "lesson_form_power_bloc_how_1_desc"
		header_info = "lesson_step_1_of_4"

		highlight_widget = tutorial_highlight_power_bloc_button_non_member
		highlight_widget = tutorial_highlight_form_a_power_bloc_button

		gui_transition = {
			button_id = "skip"
			button_text = "tutorial_lesson_button_skip"
			target = lesson_finish
		}
		trigger_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_form_power_bloc_how_2

			trigger = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_form_power_bloc_how_1_continue"
					is_panel_open = {
						panel_name = power_bloc_formation_panel
					}
				}
			}
		}
	}

	lesson_form_power_bloc_how_2 = {
		text = "lesson_form_power_bloc_how_2_desc"
		header_info = "lesson_step_2_of_4"

		highlight_widget = tutorial_highlight_first_principle_slot_during_formation

		trigger_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_form_power_bloc_how_1

			trigger = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_form_power_bloc_how_2_back"

					NOT = {
						is_panel_open = {
							panel_name = power_bloc_formation_panel
						}
					}
				}
			}
		}
		trigger_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_form_power_bloc_how_3

			trigger = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_form_power_bloc_how_2_continue"
					is_popup_open = principle_selection_window
				}
			}
		}
	}


	lesson_form_power_bloc_how_3 = {
		window_name = really_bottom_left_tutorial_popup
		text = "lesson_form_power_bloc_how_3_desc"
		header_info = "lesson_step_3_of_4"

		highlight_widget = tutorial_highlight_available_principles

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_form_power_bloc_how_2

			enabled = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_form_power_bloc_how_3_back"

					NOT = {
						is_popup_open = principle_selection_window
					}
				}
			}
		}
		trigger_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_form_power_bloc_how_4

			trigger = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_form_power_bloc_how_3_continue"
					NOT = {
						is_popup_open = principle_selection_window
					}
				}
			}
		}
	}

	lesson_form_power_bloc_how_4 = {
		window_name = panel_bottom_tutorial_popup
		text = "lesson_form_power_bloc_how_4_desc"
		header_info = "lesson_step_4_of_4"

		highlight_widget = tutorial_highlight_form_this_power_bloc_button

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_form_power_bloc_how_2
		}
		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_complete"
			target = lesson_finish
		}
	}
}


lesson_form_power_bloc_why = {
	start_automatically = no
	chain = lesson_chain_journal_guides
	delay = 0


	lesson_form_power_bloc_why_1 = {
		text = "lesson_form_power_bloc_why_1_desc"
		header_info = "lesson_step_1_of_4"

		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_form_power_bloc_why_2
		}
		gui_transition = {
			button_id = "skip"
			button_text = "tutorial_lesson_button_skip"
			target = lesson_finish
		}
	}

	lesson_form_power_bloc_why_2 = {
		text = "lesson_form_power_bloc_why_2_desc"
		header_info = "lesson_step_2_of_4"

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_form_power_bloc_why_1
		}
		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_form_power_bloc_why_3
		}
	}


	lesson_form_power_bloc_why_3 = {
		text = "lesson_form_power_bloc_why_3_desc"
		header_info = "lesson_step_3_of_4"

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_form_power_bloc_why_2
		}

		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_form_power_bloc_why_4
		}
	}

	lesson_form_power_bloc_why_4 = {
		text = "lesson_form_power_bloc_why_4_desc"
		header_info = "lesson_step_4_of_4"

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_form_power_bloc_why_3
		}

		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_complete"
			target = lesson_finish
		}
	}
}
