lesson_enact_institution_law_how = {
	start_automatically = no
	chain = lesson_chain_journal_guides

	lesson_enact_institution_law_how_1 = {
		window_name = top_left_tutorial_popup
		text = "lesson_enact_institution_law_how_1_desc"
		header_info = "lesson_step_1_of_5"

		highlight_widget = tutorial_highlight_politics
		highlight_widget = tutorial_highlight_laws_tab
		highlight_widget_dynamic_loc = "[GetTutorialJournalEntry.GetTarget.GetLawType.GetGroup.GetKey]"

		gui_transition = {
			button_id = "skip"
			button_text = "tutorial_lesson_button_skip"
			target = lesson_finish
		}
		trigger_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_enact_institution_law_how_2
			trigger = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_enact_institution_law_how_1_continue"
					is_panel_open = {
						target = je_tutorial.target
					}
				}
			}
		}
	}

	lesson_enact_institution_law_how_2 = {
		window_name = really_bottom_left_tutorial_popup
		text = "lesson_enact_institution_law_how_2_desc"
		header_info = "lesson_step_2_of_5"

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_enact_institution_law_how_1
			enabled = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_enact_institution_law_how_2_back"
					NOT = {
						is_panel_open = {
							target = je_tutorial.target
						}
					}
				}
			}
		}
		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_enact_institution_law_how_3
		}
	}

	lesson_enact_institution_law_how_3 = {
		window_name = really_bottom_left_tutorial_popup
		text = "lesson_enact_institution_law_how_3_desc"
		header_info = "lesson_step_3_of_5"

		highlight_widget = tutorial_highlight_approval_info

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_enact_institution_law_how_2
		}
		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_enact_institution_law_how_4
		}
	}

	lesson_enact_institution_law_how_4 = {
		window_name = really_bottom_left_tutorial_popup
		text = "lesson_enact_institution_law_how_4_desc"
		header_info = "lesson_step_4_of_5"

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_enact_institution_law_how_3
		}

		gui_transition = {
			button_id = "skip"
			button_text = "tutorial_lesson_button_skip"
			target = lesson_finish
		}

		trigger_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_enact_institution_law_how_5
			trigger = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_enact_institution_law_how_4_continue"
					exists = currently_enacting_law
					je_tutorial.target = {
						is_same_law_group_as = root.currently_enacting_law.type
					}
				}
			}
		}
	}

	lesson_enact_institution_law_how_5 = {
		window_name = down_middle_tutorial_popup
		text = "lesson_enact_institution_law_how_5_desc"
		header_info = "lesson_step_5_of_5"

		highlight_widget = tutorial_highlight_enacting_law_checkpoint_date
		highlight_widget = tutorial_highlight_enacting_law_success_chance

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_enact_institution_law_how_4
			enabled = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_enact_institution_law_how_5_back"
					NOT = {
						exists = currently_enacting_law
					}
				}
			}
		}
		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_complete"
			target = lesson_finish
		}
	}
}

lesson_enact_institution_law_why = {
	start_automatically = no
	chain = lesson_chain_journal_guides

	lesson_enact_institution_law_why_1 = {
		window_name = top_left_tutorial_popup
		text = "lesson_enact_institution_law_why_1_desc"
		header_info = "lesson_step_1_of_5"

		highlight_widget = tutorial_highlight_politics
		highlight_widget = tutorial_highlight_laws_tab

		gui_transition = {
			button_id = "skip"
			button_text = "tutorial_lesson_button_skip"
			target = lesson_finish
		}
		trigger_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_enact_institution_law_why_2
			trigger = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_enact_institution_law_why_1_continue"

					is_panel_open = { panel_name = politics tab_name = laws }
				}
			}
		}
	}

	lesson_enact_institution_law_why_2 = {
		window_name = down_middle_tutorial_popup
		text = "lesson_enact_institution_law_why_2_desc"
		header_info = "lesson_step_2_of_5"

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_enact_institution_law_why_1
			enabled = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_enact_institution_law_why_2_back"

					NOT = { is_panel_open = { panel_name = politics tab_name = laws } }
				}
			}
		}
		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_enact_institution_law_why_3
		}
	}

	lesson_enact_institution_law_why_3 = {
		window_name = down_middle_tutorial_popup
		text = "lesson_enact_institution_law_why_3_desc"
		header_info = "lesson_step_3_of_5"

		highlight_widget = tutorial_highlight_institutions_tab

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_enact_institution_law_why_2
		}
		trigger_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_enact_institution_law_why_4
			trigger = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_enact_institution_law_why_3_continue"

					is_panel_open = { panel_name = politics tab_name = institutions }
				}
			}
		}
	}

	lesson_enact_institution_law_why_4 = {
		window_name = down_middle_tutorial_popup
		text = "lesson_enact_institution_law_why_4_desc"
		header_info = "lesson_step_4_of_5"

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_enact_institution_law_why_3
			enabled = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_enact_institution_law_why_4_back"

					NOT = {
						is_panel_open = { panel_name = politics tab_name = institutions }
					}
				}
			}
		}
		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_enact_institution_law_why_5
		}
	}

	lesson_enact_institution_law_why_5 = {
		window_name = down_middle_tutorial_popup
		text = "lesson_enact_institution_law_why_5_desc"
		header_info = "lesson_step_5_of_5"

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_enact_institution_law_why_4
		}
		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_complete"
			target = lesson_finish
		}
	}
}

lesson_enact_institution_law_complete = {
	start_automatically = no
	chain = lesson_chain_journal_guides

	lesson_enact_institution_law_complete = {
		text = "lesson_enact_institution_law_complete_desc"

		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_complete"
			target = lesson_finish
		}
	}
}
