lesson_recruit_promote_commander_how = {
	start_automatically = no
	chain = lesson_chain_journal_guides

	lesson_recruit_promote_commander_how_1 = {
		window_name = down_middle_tutorial_popup
		text = "lesson_recruit_promote_commander_how_1_desc"
		header_info = "lesson_step_1_of_10"

		highlight_widget = tutorial_highlight_military
		highlight_widget = tutorial_highlight_select_first_formation

		gui_transition = {
			button_id = "skip"
			button_text = "tutorial_lesson_button_skip"
			target = lesson_finish
		}
		trigger_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_recruit_promote_commander_how_2
			trigger = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_recruit_promote_commander_how_1_continue"

					is_panel_open = {
							panel_name = military_formation
					}
				}
			}
		}
	}

	lesson_recruit_promote_commander_how_2 = {
		window_name = down_middle_tutorial_popup
		text = "lesson_recruit_promote_commander_how_2_desc"
		header_info = "lesson_step_2_of_10"

		highlight_widget = tutorial_highlight_recruit_general
		highlight_widget = tutorial_highlight_recruit_admiral

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_recruit_promote_commander_how_1
			enabled = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_recruit_promote_commander_how_2_back"

					NOT = {
						is_panel_open = {
								panel_name = military_formation
						}
					}
				}
			}
		}
		trigger_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_recruit_promote_commander_how_3
			trigger = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_recruit_promote_commander_how_2_continue"
					is_popup_open = generate_character_general
				}
			}
		}
	}

	lesson_recruit_promote_commander_how_3 = {
		window_name = left_general_layout_for_popups
		text = "lesson_recruit_promote_commander_how_3_desc"
		header_info = "lesson_step_3_of_10"

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_recruit_promote_commander_how_2
			enabled = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_recruit_promote_commander_how_3_back"

					NOT = {
						OR = {
							is_popup_open = generate_character_general
							is_popup_open = generate_character_admiral
						}
					}
				}
			}
		}
		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_recruit_promote_commander_how_4
		}
	}

	lesson_recruit_promote_commander_how_4 = {
		window_name = left_general_layout_for_popups
		text = "lesson_recruit_promote_commander_how_4_desc"
		header_info = "lesson_step_4_of_10"

		highlight_widget = tutorial_highlight_recruit_commander_trait

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_recruit_promote_commander_how_3
		}
		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_recruit_promote_commander_how_5
		}
	}

	lesson_recruit_promote_commander_how_5 = {
		window_name = left_general_layout_for_popups
		text = "lesson_recruit_promote_commander_how_5_desc"
		header_info = "lesson_step_5_of_10"

		highlight_widget = tutorial_highlight_recruit_commander_interest_group

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_recruit_promote_commander_how_4
		}
		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_recruit_promote_commander_how_6
		}
	}

	lesson_recruit_promote_commander_how_6 = {
		window_name = left_general_layout_for_popups
		text = "lesson_recruit_promote_commander_how_6_desc"
		header_info = "lesson_step_6_of_10"

		highlight_widget = tutorial_highlight_recruit_commander_rank

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_recruit_promote_commander_how_5
		}
		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_recruit_promote_commander_how_7
		}
	}

	lesson_recruit_promote_commander_how_7 = {
		window_name = left_general_layout_for_popups
		text = "lesson_recruit_promote_commander_how_7_desc"
		header_info = "lesson_step_7_of_10"

		highlight_widget = tutorial_highlight_recruit_commander_recruit_button

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_recruit_promote_commander_how_6
		}
		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_recruit_promote_commander_how_8
			enabled = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_recruit_promote_commander_how_7_continue"
					NOT = {
							is_popup_open = generate_character_general
					}
				}
			}
		}
	}

	lesson_recruit_promote_commander_how_8 = {
		window_name = down_middle_tutorial_popup
		text = "lesson_recruit_promote_commander_how_8_desc"
		header_info = "lesson_step_8_of_10"

		highlight_target = je_tutorial.var:tut_commander_target

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_recruit_promote_commander_how_7
			enabled = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_recruit_promote_commander_how_8_back"
				}
			}
		}
		trigger_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_recruit_promote_commander_how_9
			trigger = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_recruit_promote_commander_how_8_continue"
					is_panel_open = {
							panel_name = commander
							target = je_tutorial.var:tut_commander_target
					}
				}
			}
		}
	}

	lesson_recruit_promote_commander_how_9 = {
		window_name = down_middle_tutorial_popup
		text = "lesson_recruit_promote_commander_how_9_desc"
		header_info = "lesson_step_9_of_10"

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_recruit_promote_commander_how_8
			enabled = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_recruit_promote_commander_how_9_back"

					NOT = {
						is_panel_open = {
							panel_name = commander
							target = je_tutorial.var:tut_commander_target
						}
					}
				}
			}
		}
		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_recruit_promote_commander_how_10
		}
	}

	lesson_recruit_promote_commander_how_10 = {
		window_name = down_middle_tutorial_popup
		text = "lesson_recruit_promote_commander_how_10_desc"
		header_info = "lesson_step_10_of_10"

		highlight_widget = tutorial_highlight_character_panel_interactions_button_2
		highlight_widget = tutorial_highlight_character_panel_promote_button

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_recruit_promote_commander_how_9
		}
		trigger_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_recruit_promote_commander_complete
			trigger = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_recruit_promote_commander_how_10_continue"
					je_tutorial = {
						var:tut_commander_target = {
							prev.var:tut_commander_target_initial_rank < commander_rank
						}
					}
				}
			}
		}
	}

	lesson_recruit_promote_commander_complete = {
		window_name = down_middle_tutorial_popup
		text = "lesson_recruit_promote_commander_complete_desc"

		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_complete"
			target = lesson_finish
		}
	}
}
