#lesson = { 																				# Lesson key
#	start_automatically = no   																# Condition to start
#	chain = lesson_chain_journal_guides 													#
#	shown_in_encyclopedia = yes																# if that lesson should be in the encyclopedia
#																							#
#	lesson_step_1 = {																		# Lesson step key
#		text = "step_1_desc"																# Lesson step description localization key
#		header_info = "lesson_step_1_of_9"													# Header info for the lesson step localization key
#		shown_in_encyclopedia = yes															# If lesson step text should be shown in encyclopedia (if no encyclopedia_text field regular text will be shown)
#		encyclopedia_text = "step_1_encyclopedia_desc"										# The description key that will be shown in the encyclopedia
#
#		highlight_widget = lesson_widget													# Which GUI should be highlighted during lesson being active
#
#		gui_transition = {																	# Button description for skipping the lesson step
#			button_id = "skip"
#			button_text = "tutorial_lesson_button_skip"
#			target = lesson_finish
#		}
#		trigger_transition = {																# Button description for continuation of tutorial after completing the trigger for lesson step
#			button_id = "next"
#			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
#			target = lesson_budget_balance_how_2
#			trigger = {
#				custom_tooltip = {
#					text = "lesson_budget_balance_how_1_continue"
#					is_panel_open = { panel_name = budget tab_name = overview }
#				}
#			}
#		}
#	}

lesson_budget_balance_how = {
	start_automatically = no
	chain = lesson_chain_journal_guides
	shown_in_encyclopedia = yes

	lesson_budget_balance_how_1 = {
		text = "lesson_budget_balance_how_1_desc"
		header_info = "lesson_step_1_of_9"
		shown_in_encyclopedia = yes

		highlight_widget = tutorial_highlight_budget
		highlight_widget = tutorial_highlight_overview

		gui_transition = {
			button_id = "skip"
			button_text = "tutorial_lesson_button_skip"
			target = lesson_finish
		}
		trigger_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_budget_balance_how_2
			trigger = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_budget_balance_how_1_continue"
					is_panel_open = { panel_name = budget tab_name = default }
				}
			}
		}
	}
	lesson_budget_balance_how_2 = {
		text = "lesson_budget_balance_how_2_desc"
		header_info = "lesson_step_2_of_9"
		shown_in_encyclopedia = yes

		highlight_widget = tutorial_highlight_add_consumption_tax
		highlight_widget = tutorial_highlight_tax_level

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_budget_balance_how_1
			enabled = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_budget_balance_how_2_back"
					NOT = { is_panel_open = { panel_name = budget tab_name = default } }
				}
			}
		}
		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_budget_balance_how_3
			enabled = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_budget_balance_how_2_continue"
					OR = {
						tax_level_value > var:original_tax_level
						num_taxed_goods > var:original_num_taxed_goods
					}
				}
			}
		}
	}

	lesson_budget_balance_how_3 = {
		text = "lesson_budget_balance_how_3_desc"
		header_info = "lesson_step_3_of_9"
		shown_in_encyclopedia = yes

		highlight_widget = tutorial_highlight_pause_all_construction

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_budget_balance_how_2
		}
		trigger_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_budget_balance_how_4
			trigger = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_budget_balance_how_3_continue"
					NOT = {
						is_construction_paused = no
					}
				}
			}
		}
	}

	lesson_budget_balance_how_4 = {
		text = "lesson_budget_balance_how_4_desc"
		header_info = "lesson_step_4_of_9"
		shown_in_encyclopedia = yes

		highlight_widget = tutorial_highlight_government_wages
		highlight_widget = tutorial_highlight_military_wages

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_budget_balance_how_3
			enabled = {
				is_construction_paused = no
			}
		}
		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_budget_balance_how_5
		}
	}

	lesson_budget_balance_how_5 = {
		text = "lesson_budget_balance_how_5_desc"
		header_info = "lesson_step_5_of_9"
		shown_in_encyclopedia = yes

		highlight_widget = tutorial_highlight_states

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_budget_balance_how_4
		}
		trigger_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_budget_balance_how_6
			trigger = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_budget_balance_how_5_continue"
					is_panel_open = { panel_name = budget tab_name = states }
				}
			}
		}
	}

	lesson_budget_balance_how_6 = {
		text = "lesson_budget_balance_how_6_desc"
		header_info = "lesson_step_6_of_9"
		shown_in_encyclopedia = yes

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_budget_balance_how_5
			enabled = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_budget_balance_how_6_back"
					NOT = { is_panel_open = { panel_name = budget tab_name = states } }
				}
			}
		}
		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_budget_balance_how_7
		}
	}

	lesson_budget_balance_how_7 = {
		text = "lesson_budget_balance_how_7_desc"
		header_info = "lesson_step_7_of_9"
		shown_in_encyclopedia = yes

		highlight_widget = tutorial_highlight_assets

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_budget_balance_how_6
		}
		trigger_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_budget_balance_how_8
			trigger = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_budget_balance_how_7_continue"
					is_panel_open = { panel_name = budget tab_name = assets }
				}
			}
		}
	}

	lesson_budget_balance_how_8 = {
		text = "lesson_budget_balance_how_8_desc"
		header_info = "lesson_step_8_of_9"
		shown_in_encyclopedia = yes

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_budget_balance_how_7
		}
		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_budget_balance_how_9
		}
	}

	lesson_budget_balance_how_9 = {
		text = "lesson_budget_balance_how_9_desc"
		header_info = "lesson_step_9_of_9"
		shown_in_encyclopedia = yes

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_budget_balance_how_8
		}
		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_complete"
			target = lesson_finish
		}
	}
}

lesson_budget_balance_why = {
	start_automatically = no
	chain = lesson_chain_journal_guides
	shown_in_encyclopedia = yes

	lesson_budget_balance_why_1 = {
		text = "lesson_budget_balance_why_1_desc"
		header_info = "lesson_step_1_of_9"
		shown_in_encyclopedia = yes

		highlight_widget = tutorial_highlight_budget
		highlight_widget = tutorial_highlight_overview

		gui_transition = {
			button_id = "skip"
			button_text = "tutorial_lesson_button_skip"
			target = lesson_finish
		}
		trigger_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_budget_balance_why_2
			trigger = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_budget_balance_why_1_continue"
					is_panel_open = { panel_name = budget tab_name = default }
				}
			}
		}
	}

	lesson_budget_balance_why_2 = {
		text = "lesson_budget_balance_why_2_desc"
		header_info = "lesson_step_2_of_9"
		#shown_in_encyclopedia = yes

		highlight_widget = tutorial_highlight_weekly_balance_budget

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_budget_balance_why_1
			enabled = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_budget_balance_why_2_back"
					NOT = { is_panel_open = { panel_name = budget tab_name = default } }
				}
			}
		}
		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_budget_balance_why_3
		}
	}

	lesson_budget_balance_why_3 = {
		text = "lesson_budget_balance_why_3_desc"
		header_info = "lesson_step_3_of_9"
		#shown_in_encyclopedia = yes

		highlight_widget = tutorial_highilight_national_expenses

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_budget_balance_why_2
		}
		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_budget_balance_why_4
		}
	}

	lesson_budget_balance_why_4 = {
		text = "lesson_budget_balance_why_4_desc"
		header_info = "lesson_step_4_of_9"
		#shown_in_encyclopedia = yes

		highlight_widget = tutorial_highlight_assets

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_budget_balance_why_3
		}
		trigger_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_budget_balance_why_5
			trigger = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_budget_balance_why_4_continue"
					is_panel_open = { panel_name = budget tab_name = assets }
				}
			}
		}
	}

	lesson_budget_balance_why_5 = {
		text = "lesson_budget_balance_why_5_k_desc"
		header_info = "lesson_step_5_of_9"
		#shown_in_encyclopedia = yes

		window_name = tutorial_popup_budget_balance

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_budget_balance_why_4
			enabled = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_budget_balance_why_5_back"
					NOT = { is_panel_open = { panel_name = budget tab_name = assets } }
				}
			}
		}
		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_budget_balance_why_6
		}
	}

	lesson_budget_balance_why_6 = {
		text = "lesson_budget_balance_why_6_desc"
		encyclopedia_text = "lesson_budget_balance_why_6_encyclopedia_desc"
		header_info = "lesson_step_6_of_9"
		shown_in_encyclopedia = yes

		highlight_widget = tutorial_highlight_credit_limit
		highlight_widget = tutorial_highlight_credit_limit_bar

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_budget_balance_why_5
		}
		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_budget_balance_why_7
		}
	}

	lesson_budget_balance_why_7 = {
		text = "lesson_budget_balance_why_7_desc"
		header_info = "lesson_step_7_of_9"
		shown_in_encyclopedia = yes

		highlight_widget = tutorial_highilight_principal_bar

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_budget_balance_why_6
		}
		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_budget_balance_why_8
		}
	}

	lesson_budget_balance_why_8 = {
		text = "lesson_budget_balance_why_8_desc"
		header_info = "lesson_step_8_of_9"
		shown_in_encyclopedia = yes

		highlight_widget = tutorial_highlight_overview

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_budget_balance_why_7
		}
		trigger_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_budget_balance_why_9
			trigger = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_budget_balance_why_8_continue"
					is_panel_open = { panel_name = budget tab_name = default }
				}
			}
		}
	}

	lesson_budget_balance_why_9 = {
		text = "lesson_budget_balance_why_9_desc"
		header_info = "lesson_step_9_of_9"
		shown_in_encyclopedia = yes

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_budget_balance_why_8
			enabled = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_budget_balance_why_9_back"
					NOT = { is_panel_open = { panel_name = budget tab_name = default } }
				}
			}
		}
		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_complete"
			target = lesson_finish
		}
	}

}

lesson_budget_balance_complete = {
	start_automatically = no
	chain = lesson_chain_journal_guides

	lesson_budget_balance_complete_1 = {
		text = "lesson_budget_balance_complete_1_desc"

		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_complete"
			target = lesson_finish
		}
	}
}

lesson_budget_balance_fail = {
	start_automatically = no
	chain = lesson_chain_journal_guides

	lesson_budget_balance_fail_1 = {
		text = "lesson_budget_balance_fail_1_desc"

		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_complete"
			target = lesson_finish
		}
	}
}
