lesson_declare_interest_how = { 
	start_automatically = no
	chain = lesson_chain_journal_guides

	lesson_declare_interest_how_1 = {
		window_name = down_middle_tutorial_popup
		text = "lesson_declare_interest_how_1_desc"
		header_info = "lesson_step_1_of_2"

		highlight_widget = "tutorial_highlight_diplomatic_lens"
		highlight_widget = "interests"
		highlight_widget = "declare_interest"

		gui_transition = {
			button_id = "skip"
			button_text = "tutorial_lesson_button_skip"
			target = lesson_finish
		}
		trigger_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_declare_interest_how_2
			trigger = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_declare_interest_how_1_continue"

					has_map_interaction = declare_interest
				}
			}
		}
	}

	lesson_declare_interest_how_2 = {
		window_name = down_middle_tutorial_popup
		text = "lesson_declare_interest_how_2_desc"
		header_info = "lesson_step_2_of_2"

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_declare_interest_how_1
			enabled = {
				custom_tooltip = {
					text = "lesson_declare_interest_how_2_back"

					NOT = {
						has_map_interaction = declare_interest
					}
				}
			}
		}
		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_complete"
			target = lesson_finish
		}
	}

#	lesson_declare_interest_how_3 = {
#		window_name = top_middle_right_tutorial_popup
#		text = "lesson_declare_interest_how_3_desc"
#		header_info = "lesson_step_3_of_3"
#
#		gui_transition = {
#			button_id = "next"
#			button_text = "tutorial_lesson_button_complete"
#			target = lesson_finish
#		}
#	}
}

lesson_declare_interest_why = { 
	start_automatically = no
	chain = lesson_chain_journal_guides

	lesson_declare_interest_why_1 = {
		window_name = down_middle_tutorial_popup
		text = "lesson_declare_interest_why_1_desc"
		header_info = "lesson_step_1_of_2"

		highlight_widget = topbar_rank

		gui_transition = {
			button_id = "skip"
			button_text = "tutorial_lesson_button_skip"
			target = lesson_finish
		}
		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_next"
			target = lesson_declare_interest_why_2
		}
	}

	lesson_declare_interest_why_2 = {
		window_name = down_middle_tutorial_popup
		text = "lesson_declare_interest_why_2_desc"
		header_info = "lesson_step_2_of_2"

		gui_transition = {
			button_id = "back"
			button_text = "tutorial_lesson_button_back"
			target = lesson_declare_interest_why_1
		}
		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_complete"
			target = lesson_finish
		}
	}
}

lesson_declare_interest_complete = { 
	start_automatically = no
	chain = lesson_chain_journal_guides

	lesson_declare_interest_complete = {
		window_name = down_middle_tutorial_popup
		text = "lesson_declare_interest_complete_desc"

		gui_transition = {
			button_id = "next"
			button_text = "tutorial_lesson_button_complete"
			target = lesson_finish
		}
	}
}
